今日係茶餐廳個阿伯屌！話我哋好撚小學雞

今日坐喺茶餐廳度有個阿伯喺度搭訕
佢話佢自己係深黃 每一次都有同啲後生仔出去

佢話你哋班撚樣今次唔好再咁小學雞啦！自己人救自己人， 見到有人俾人打或者俾人捉住搵四至五個人去返幫拖啦。
啲死毒撚話咩咩核彈咩咩推上國際，屌你老母小學雞過界同老師講咩！你等到佢哋過嚟我哋都被人打完啦！
打返轉頭啦。講勇班狗一定唔會夠香港人勇！ 成三個月見到速龍仲跑？ 執起磚頭打返轉頭！

推

真心講得岩
仲響到諗咩推上國際
咩百萬人場面好睇D
真係ON9 黎
你估以家做marketing 咩
以家係革命, 手足會死架

早啲返家啦, 成日on 9 9 係街比人打比人拉,又唔識保護自己同隊友

岩 啲戇鳩仔以為放個核彈就話會推到上國際

我哋真係好撚冇用

如果個個都係咁諗無人會出嚟
但係其實係嗰個moment 要組隊一齊出去救人好難

topic用外國教授會多人啲

#網友報料 （認住大陸厘個頭同埋對鞋）

岩岩收到消息係羅湖過完關,聽到有一大班著黑衫拎國旗既大陸人坐緊火車黎香港,聽到佢地不停用WECHAT講野,內容包括"一見到就直接打","唔洗留手之類",仲有聽到話"老板說得對",以上對話都係國語,唔止一個車廂,全部著黑衫而且身上有中國國旗,麻煩大家SHARE出去,

睇唔到你個post呀嘛
下次啦